Mertens依2年係拿坡里上晒位,但好似無咩人提

依2年入波入到停唔到 今年仲帶住拿波里同祖記踢到難分難解
但係就無咩人提佢咁 交易市場又無佢既新聞,算唔算比人低估左

夏天有28m release clause

唔知去邊隊，無傷無病都走撚硬咁濟

A Milik條垃圾搶晒鏡

拿玻里本身都算強隊
勁過晒英超熱刺阿妓果d
無比人搶都算正常

近30歲 競爭力無咁大
比著佢係21，22歲 皇巴雙曼必搶

覺得佢唔會走
一黎老 二黎佢都算忠心

皇巴想買佢睇下仲忠唔忠心

太矮，不了

球王片仲勁過世三
但就係無咩轉會傳聞

係國家隊佢的確勁過世三

其實表現真係勁撚過渣古同賓迪基 但身形真係矮左d

覺得佢同費綿奴差唔多
係球會就勁
但唔係隊隊嘅體系都岩佢踢

都話國家隊應該讓個前鋒位比我

佢踢前鋒勁既
翼就一般啦
但國家隊9成9出LKK

浪費咗好多青春打翼 比人低估

請問佢中文名點譯

梅頓斯

係，一時諗唔起

28m有傷有病應該都走到

28m release clause 未計 training compensation
同埋agent 會問球會攞多啲agent fee/ player salary
例如入球獎勵都會高少少

去祖記

比利時用死lkk踢陣地

玩fifa 超撚勁，又爆得，左右腳又熟！點鳩射都入！

咁矮踢前鋒好大限制
仲要成30歲，頂級球會冇乜邊隊會要
係下年28m 平平地會轉到會既